雲格：告別阿仙奴時 似參加自己的葬禮

雲格（A.Wenger）離開阿仙奴帥位已經將近一個賽季，這位阿仙奴教父級的出名教頭也難捨對球會的感情。近日，在接受採訪時，雲格申請表示：告別阿仙奴就像我的一場葬禮。
雲格首先對執教阿仙奴的生涯表達遺憾：「當你擔任教練時，你擁有的只有未完成的人生。當我和其他頂級運動員交流的時候，他們只會跟我談起他們沒有贏下的東西。你只記得你沒做過的事情。個人而言，教練生涯讓我的生活非常過得去。我的生活水平已經超出了當年的想像。」
談到告別阿仙奴的心情時，雲格稱：「我覺得那時候我就像在參加自己的葬禮。人們都變得非常特別。他們向我表達出感激之情。英格蘭就是這樣的。當時我沒有哭泣或者退縮，因為我已經學會了保護自己。如果我無法掌控自己的情感，那我就無法倖存下來了，我早已經學會掌控它了。」
另外，雲格還談到了阿仙奴新帥艾馬利（U.Emery）：「說實話，他從來沒有打電話給我。我會用我的餘生去當一個阿仙奴球迷。我是阿仙奴的支持者，我希望阿仙奴一切都好。現在一切都很好。」

rip

爺爺

愛蛇打比你做咩先

說實話，他從來沒有打電話給我

打比你做乜?

痴漢feel

快d入棺材 食屎狗

Rip 雲爺爺

我都好多同事都無打俾佢地

想牠了

睇錯左雲佩斯

這就是傳奇

般莫迪稱雲格為阿仙奴的哲古華拉

Wenger was Arsenal’s Che Guevara, says Hong Kong-bound Boa Morte
Posted on: April 26, 2018

Luis Boa Morte compared his former manager Arsene Wenger to Cuban revolutionary Che Guevara due to the impact the Frenchman has had on football in England during more than two decades in the Premier League.
“He’s a revolutionary. He’s like Che Guevara because he created a revolution at Arsenal. He created unbelievable things and I don’t know who else will come along and do what he did, winning the league without a defeat. The impossible became possible. Let’s see who will come next.”

大把野做，得鬼閒打比你個廢老

唉 愛狗賤到唔識人啦

笑我讚我怪我愛我要答謝世上每個
跳過跌過試過錯過更唱活歲月如歌
浮光裡活出真我 人不算白過
原諒我 遺下你 提前離座

爺爺

屌你老母啦
你全家橫屍街頭棺材都無得訓啊

廢老想博同情

愛狗剪完片仲邊有時間打俾你

名宿比賽 仲會留個領隊位俾你既

聯絡上任領隊其實好正常

爺爺種樹，愛狗乘涼

仆街愛狗
過年打去同佢老人家講聲祝賀說話都唔得咩
無人性架

啲反雲狗又出哂黎-.-

正常都會打電話

唔信沙利會打俾干地
或者sob打俾魔佬

愛狗接收完足球遺產多謝都無句

做球迷又唔愛回家睇波

雲老嘢想人問候下佢？得唔得先？

想下好啦 我地愛蛇好撚多野做架 唔得閒理條廢老

農曆新年都唔問候下

我淨係知高普有搵br

呢條仆街賤種害到我地咁慘重好意思出聲
希望快啲到你葬禮

乜撚野事 雲加提攜佢既？

有無見so9打比摩狗

愛狗

咁你又話好撚正常 淨係知自己隊波其中一個教練有搵過
所以就好正常？
好弱智

死車狗貓哭老鼠

打個電話唔通唔正常？
邊個弱智

你老母
你轉新工會唔會打比上一手辭撚左職既人呀

我會用我的餘生去當一個阿仙奴球迷。我是阿仙奴的支持者，我希望阿仙奴一切都好。現在一切都很好。

睇到咸撚左

雲格終於離開阿仙奴
一個冠軍沒有並沒有難度
為何這麼偉大
我屌鳩你老母